21票反對

成21個人咁大膽投反對？

一國兩制正式名亡實亡

忠誠反對派